人生冇意義

得唔到想要嘅嘢
亦得唔到想要嘅人

不嬲都無，失去你後有咩意義，自動棄權了